# songs-data

这个是网上搜集的儿歌,主要分类如下



300首好听的儿歌  
三字经  
上下五千年之中国历史  
儿童歌曲  
唐诗宋词  
安徒生童话故事  
小学英语  
弟子规  
故事  
早教启蒙英语  
英文儿歌  
英语小故事  
论语  
贝瓦儿歌  



这些脚本方便你把数据均导入到mysql数据库

我做一个在线听歌的小站
使用手机访问效果更好 <http://dearbaobao.sinaapp.com/>